<resources>
    <string name="app_name">EcoPack</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
    <string name="points">Pontos</string>
    <string name="tree">Árvore</string>
    <string name="map">Mapa</string>
    <string name="profile">Perfil</string>
    <string name="info">Informação</string>
    <string name="locations">Locais</string>
    <string name="comments">Comentários</string>
    <string name="complete_name">Nome Completo</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="phone_number">Telemóvel</string>
    <string name="gender">Género</string>
    <string name="birthday">Aniversário</string>
    <string name="city">Cidade</string>
    <string name="visited_places">Locais Visitados</string>
    <string name="published_opinions">Opiniões Publicadas</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="cinco_Rs">Política dos 5 Rs</string>
    <string name="cinco_Titulo">O que são os 5 Rs da Sustentabilidade?</string>
    <string name="granel">Lojas a Granel</string>
    <string name="emabalagens_eco">Embalagens Ecológicas</string>
    <string name="alimentacao">Alimentação</string>
    <string name="text_R">Uma das primeiras perguntas que qualquer pessoa faz quando quer começar a ser mais sustentável, é “Por onde é que posso começar?”
        Pois bem, o primeiro passo é fazer uma vistoria à nossa vida, mais especificamente ao nosso lixo. Ao começarmos desta forma, teremos uma noção de que tipo de
        resíduos produzimos e em que quantidades, permitindo-nos fazer uma melhor gestão das nosssas compras alimentares.</string>
    <string name="textR_2">Após esta primeira etapa, devemos então passar à análise da “Política dos 5 Rs”:</string>
    <string name="beaJohnson">Imagem adaptada do livro "Desperdício zero" de Bea Johnson</string>
    <string name="textR_31">Recusar</string>
    <string name="textR_32">Esta é talvez a mais importante etapa de uma vida mais sustentável e também a mais fácil de ser implementada. Além disso, sendo a sua ação
        tão impactante, faz com que se encontre no topo da pirâmide da Política dos 5 Rs. Sendo assim, o que poderemos fazer? O que podemos recusar?</string>
    <string name="recusar1">Recusar amostras de lojas, eventos e conferências;</string>
    <string name="recusar2">Recusar publicidade na caixa de correio e nas lojas;</string>
    <string name="recusar3">Recusar descartáveis  tais como talheres, palhetas de café, copos, loiça...</string>
    <string name="recusar4">Recusar produtos desnecessariamente embalados em plástico;</string>
    <string name="recusar5">Sempre que realizadas compras ou pagamentos, recusar faturas impressas em papel;</string>
    <string name="recusar6">Recusar cartões de visitas</string>
    <string name="textR_reduzirtitulo">Reduzir</string>
    <string name="reduzirtexto">Esta etapa, é aquela que deve ser aplicada quando não podemos ou não conseguimos recusar algo. Talvez esta seja uma das mais difíceis de
        fazer, porque se trata daquela em que olhamos para os objetos que possuímos e aos quais temos algum apego emocional como também aquela que mais nos obriga a mudar
        os nossos hábitos de compras. É também nesta etapa que temos a oportunidade de olhar para os nossos hábitos de consumo, e de assinalar tudo aquilo que possuímos e
        no qual não é necessário adquirir de novo, e de entender o que é realmente importante comprar. Sendo assim, no que é que podemos reduzir? Ou o que é que nos pode
        ajudar a reduzir nas nossas compras?</string>
    <string name="reduzir1">Reduzir a compra de produtos embalados em plástico;</string>
    <string name="reduzir2">Dar prioridade, sempre que possível, às compras de produtos a granel;</string>
    <string name="reduzir3">Planificar as nossas compras, de modo a termos uma melhor noção do que realmente necessitamos, por exemplo no que toca aos produtos alimentares;</string>
    <string name="reduzir4">Comprar  localmente; </string>
    <string name="textR_reutilizartitulo">Reutilizar</string>
    <string name="reutilizartexto">O próximo passo é a reutilização do que já temos. Ao darmos uso ao que já possuímos, evitando desta forma a compra de algo novo, estamos a contribuir
        para uma diminuição do desgaste do nosso  planeta. Porquê? Porque ao fazê-lo estamos a evitar a extração de novas matérias primas, o gasto de energia no transporte deste novo
        produto, bem como o impacto produzido pelo descarte do antigo. Para além de uma das melhores armas contra os descartáveis, tem também um impacto nas nossas poupanças pessoais.
        Sendo assim, o que pode ser reutilizado?</string>
    <string name="reutilizar1">Frascos que temos em casa;</string>
    <string name="reutilizar2">Sacos que fomos recebendo e acumulando ao longo do tempo;</string>
    <string name="reutilizar3">Marmitas e tupperwares;</string>
    <string name="reutilizar4">Caixas de cartão de encomendas antigas;</string>
    <string name="textR_reciclartitulo">Reciclar</string>
    <string name="reciclartexto">Esta é a etapa a que devemos passar se todas as etapas anteriores falharem/ já não poderem ser aplicadas, devemos então reciclar de forma a permitir que os
        materiais possam então ser utilizados no fabrico de outros produtos. Em relação a esta temática, o que é que devemos fazer?</string>
    <string name="reciclar1">Pesquisar em que zonas na nossa área existem caixotes de reciclagem;</string>
    <string name="reciclar2">Pesquisar que tipo de materiais podem ser reciclados na sua área;</string>
    <string name="reciclar3">Criar um sistema de reciclagem em casa.</string>
    <string name="textR_compostagemtitulo">Compostagem(Rot)</string>
    <string name="compostagemtexto">Compostar, é na verdade fazer a reciclagem dos resíduos dos resíduos orgânicos pois ao fazê-lo, estamos a dar nova vida aos resíduos orgânicos que produzimos.
        Esta pode ser realizada na nossa própria casa, utilizando métodos como vermicompostagem, ou caso não queiramos, podemos entregar os nossos resíduos orgânicos a quem faça compostagem.</string>
    <string name="username">Username</string>
    <string name="password">Password</string>
    <string name="login">Entrar</string>
    <string name="sign_up">Registar</string>
    <string name="nome">Nome</string>
    <string name="confirm_password">Confirmar Password</string>
    <string name="settings">Definições</string>
    <string name="deleteAccount">apagar conta</string>
    <string name="save">Guardar</string>
    <string name="steps">Conhece um estabelecimento que ainda não faça parte do nosso mapa? Então, ajude-nos!</string>
    <string name="step1">Volte para o mapa.</string>
    <string name="step2">Na barra de pesquisa, coloque a morada do estabelecimento que pretende registar.</string>
    <string name="step3">No local do estabelecimento, pressione durante alguns segundos.</string>
    <string name="step4">Preencha as informações necessárias sobre o estabelecimento e submeta o formulário.</string>
    <string name="done">Obrigado!</string>
    <string name="markers_type">Tipos de Embalagens</string>
    <string name="contribute">Contribuir</string>
    <string name="maria_granel">Maria Granel</string>
    <string name="morada">Morada do Estabelecimento</string>
    <string name="horario">Horário de Funcionamento </string>
    <string name="horario_loja">Segunda-Sábado das 10:00-19:00</string>
    <string name="internet">WebSite </string>
    <string name="internet_adress">Segunda-Sábado das 10:00-19:00</string>
    <string name="numero_t">Número de Telefone</string>
    <string name="telefone_n">+351211351896</string>
    <string name="general_view">Vista Geral</string>
    <string name="comment">Comentar...</string>
    <string name="register_date">Data de Registo</string>

    <string name="hello">"Olá "</string>
    <string name="email_text"> Em anexo, enviamos-lhe o código para o item que redimiu.</string>
    <string name="email_text2"> Em anexo, enviamos-lhe o código que pediu da loja </string>
    <string name="email_subject">Código do item</string>
    <string name="edit">Editar</string>
    <string name="qr_codes">QR-CODES</string>
    <string name="reusable">Reutilizável</string>
    <string name="bio">Biodegradável</string>
    <string name="paper">Papel</string>
    <string name="plastic">Plástico</string>
    <string name="home">Casa</string>
    <string name="qr_code">QR CODE</string>


</resources>
